（AOC評述）誰是世界第二？中國對西班牙 (YO vs Tatoh)

Twitch上做直播：

YouTube 用黎backup：

Facebook（星期六、日）不定期直播：

pish